換左塊新底板同cpu之後認唔到個硬碟

早兩日換左之後一開機就入左bios認唔到硬碟
點解會咁

推